My Vallorant App


Sur base du swagger : https://vlresports.vercel.app/

 Application permetant d'afficher les perfs d'un joueur d'une équipe.

* Choisir une langue
* Choisir une région
* Choisir une équipe pour afficher l'équipe
* Choisir un joueur pour afficher le joueur
* Choisir une année pour afficher les résultat de cette année

